最後買牛機會，上番28000唔好問點解唔低位買貨

市場係留比人膽色既人

利申，短線睇好，長線睇淡

短線睇淡長線睇好呀 屌你個閪

熊軍有救了

熊軍等11月啦

咁多 睇28000

龍市最少彈返3萬3啦

劍指3幻3

依家lindex係咪牛

係，連登牛氣衝天，應該入熊喇

最盡可以去到295，要超大利好先得

日日買牛執格仔
唔敢過夜